msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2016-12-15\n"
"PO-Revision-Date: 2016-11-08 20:36+0800\n"
"Last-Translator: Captain Jack <jc327134435@gmail>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"Language-Team: \n"
"X-Generator: Poedit 1.8.1\n"

msgid "Shadowsocksr Transparent Proxy"
msgstr "Shadowsocksr透明代理"

msgid "A fast secure tunnel proxy that help you get through firewalls on your router"
msgstr "路由器上用于穿越防火墙的快速、安全的代理服务"

msgid "Running Status"
msgstr "运行状态"

msgid "Running"
msgstr "运行中"

msgid "Not running"
msgstr "未运行"

msgid "ssr-redir"
msgstr "透明代理"

msgid "ssr-local"
msgstr "Socks5代理"

msgid "ssr-tunnel"
msgstr "UDP转发"

msgid "Global Setting"
msgstr "全局设置"

msgid "Enable"
msgstr "启用"

msgid "Choose Server"
msgstr "选择节点"

msgid "Proxy Mode"
msgstr "代理模式"

msgid "Disable Proxy"
msgstr "禁用代理."

msgid "All Public IPs"
msgstr "所有公网IP"

msgid "All non-China IPs"
msgstr "所有非中国的IP"

msgid "GFW-List based auto-proxy"
msgstr "基于GFW-List的自动代理"

msgid "GFW-List mode requires flushing DNS cache"
msgstr "GFW-List模式需要刷新DNS缓存"

msgid "Click here to customize your GFW-List"
msgstr "点击此处自定义GFW列表"

msgid "Watching Youku overseas"
msgstr "海外看优酷（回国加速）"

msgid "Dns resolution"
msgstr "DNS解析"

msgid "used to prevent DNS pollution."
msgstr "用以防止DNS污染"

msgid "pdnsd mode"
msgstr "pdnsd 解析"

msgid "pcap-dnsproxy mode"
msgstr "pcap-dnsproxy 解析"

msgid "enhanced mode: pcap-dnsproxy+socks5"
msgstr "增强模式: pcap-dnsproxy+socks5"

msgid "enhanced mode: pdnsd+pcap-dnsproxy"
msgstr "增强模式: pdnsd+pcap-dnsproxy "

msgid "udp relay"
msgstr "udp转发"

msgid "enhanced mode: pdnsd+udp relay"
msgstr "增强模式: pdnsd+udp转发"

msgid "Upstream DNS"
msgstr "上游DNS"

msgid "When using pdnsd,below will be pdnsd's upstream dns server"
msgstr "当使用到pdnsd时,可以下面添加pdnsd的上游dns."

msgid "When using udp relay mode,please set below to your udp dns request server"
msgstr "当使用到udp转发时,请在下面设置udp转发dns."

msgid "When using pure pcap mode,below makes no use"
msgstr "当纯使用pcap时,下面的选项暂时不起作用."

msgid "If you have no idea how to config,please keep it default."
msgstr "如果你不了解如何配置,建议保持默认."

msgid "Safe DNS"
msgstr "DNS地址"

msgid "8.8.8.8 or 8.8.4.4 is recommended"
msgstr "推荐使用 8.8.8.8 或 8.8.4.4"

msgid "Safe DNS Port"
msgstr "DNS端口"

msgid "Foreign DNS on UDP port 53 might be polluted"
msgstr "使用UDP 53端口的国外DNS可能会被污染"

msgid "Proxy Control"
msgstr "代理控制"

msgid "Controling proxy request for particular device."
msgstr "用于控制指定设备的代理请求."

msgid "In addition to the following device,the others will use global setting."
msgstr "除了下列自定义设备,其它设备使用全局设置."

msgid "Host"
msgstr "设备"

msgid "Servers List"
msgstr "节点列表"

msgid "Shadowsocksr Server Config"
msgstr "节点配置"

msgid "Server address allow ip address only.If you are using domain address,please transform it via ping it."
msgstr "服务器地址仅支持ip形式.如果你用的是域名地址,请通过\"ping 域名\"转换成ip地址."

msgid "If your server does not support ssr,please set \"protocol-origin;obfs-plain\" ."
msgstr "如果你的账号不支持SSR,请设置 \"协议-origin；混淆-plain\" ."

msgid "Remarks"
msgstr "节点备注"

msgid "Server Address"
msgstr "服务器地址"

msgid "Server Port"
msgstr "服务器端口"

msgid "Password"
msgstr "密码"

msgid "Encryption Method"
msgstr "加密方法"

msgid "Timeout"
msgstr "超时"

msgid "Protocol"
msgstr "协议插件"

msgid "Obfs Param"
msgstr "混淆插件"

msgid "shadowsocksr document"
msgstr "shadowsocksr插件文档"

msgid "plugin parameter"
msgstr "插件参数"

msgid "Warning！Mistaken use of this parameter may cause the server ip to be blocked."
msgstr "警告!错误使用本参数有可能导致服务器ip被封,请谨慎使用!"

msgid "obfs parameter"
msgstr "混淆参数"